［Ok]屌，原來真係有c9上高登㗎!

頭先食嘢
見隔離個個c9
上高登（真係高登）
睇唔清楚係咩台
不過原來真係有唔少人妻上lihk /高登

我都想同巨乳人妻食野